［國際文宣，廣傳］有鬼佬拍片，控訴中共揾人攝錄投票人士容貌，干預選舉

另外極推介share哩篇文
清楚講咗香港選舉既各種舞弊問題

These interesting claims ⋯⋯neglecting common measures adopted by themselves that have been observed in past Hong Kong elections. A few examples include:-

“Planting votes”: personal information, especially the elderly and disabled, are used to register ghost voters that do not exist. Investigation journalism revealed that an apartment contained 13 residents with 7 surnames.

Coaches are broadly used to carry elderly and people that appear to be coming from mainland to cast votes for particular candidates.

This year a video clip showing an elderly in wheelchair was instructed by volunteers of a candidate to vote for him, whereas the elderly herself appeared to be unaware of what she was going to do, not to mention who that candidate was.

“Gifts” such as pillows and large bags of rice were given out to “members” of some associations that had casted their votes. One of the organisers was found to be an advocate of bringing more mainland Chinese to “re-unite” with their “relatives” in Hong Kong.

Officers at polling stations were seen to be biased when judging questionable votes, often favourable to pro-establishment candidates.

The government required candidates to declare their loyalty to the “one-country, two systems” framework, thereby screening out those pro-independence candidates. Joshua Wong, the face of the “Umbrella Revolution”, was banned from running for the election this year after the authority ruled he did not pass the test.

Cap 低晒所有人個樣再俾AI data
Cls

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

而架搞唔搞得支美國旗呀樓主

得
認咗錯好耐
有冇追post架你

女人黎

係喎